msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Wenprise Alipay for WooCommerce\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-09 10:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-09 10:52+0800\n"
"Last-Translator: Amos Lee <iwillhappy1314@gmail.com>\n"
"Language-Team: Amos Lee (amos@wpcio.com)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: ../../../../../../Amoslee/Sites/ibiobio/wp-"
"content/plugins/wenprise-alipay-for-woocommerce/vendor\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: *.js\n"

#: src/Init.php:110 src/PaymentGateway.php:277
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/PaymentGateway.php:111 src/PaymentGateway.php:194
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: src/PaymentGateway.php:114
msgid "Alipay Payment Gateway for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 的支付宝支付网关"

#: src/PaymentGateway.php:173
msgid "Enable / Disable"
msgstr "启用/停用"

#: src/PaymentGateway.php:174
msgid "Enable this payment gateway"
msgstr "启用此付款网关"

#: src/PaymentGateway.php:179
msgid "Enable Face2Face Payment"
msgstr "启用当面付"

#: src/PaymentGateway.php:180
msgid "Enable Face2Face Payment on PC"
msgstr "在PC端启用当面付"

#: src/PaymentGateway.php:185 src/PaymentGateway.php:186
msgid "Enable Alipay Sandbox Mode"
msgstr "启用支付宝沙盒模式"

#: src/PaymentGateway.php:188
#, php-format
msgid ""
"Alipay sandbox can be used to test payments. Sign up for an account <a "
"target=\"_blank\" href=\"%s\">here</a>"
msgstr ""
"支付宝沙盒可用于测试付款。<a target=\"_blank\" href=\"%s\">在此处</a>注册帐户"

#: src/PaymentGateway.php:192
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/PaymentGateway.php:197
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/PaymentGateway.php:199
msgid "Pay securely using Alipay"
msgstr "使用支付宝安全快捷的支付"

#: src/PaymentGateway.php:203
msgid "Order Number Prefix"
msgstr "订单号前缀"

#: src/PaymentGateway.php:205
msgid "Only alphabet or number Allowed"
msgstr "仅允许字母或数字"

#: src/PaymentGateway.php:206
msgid "WC-"
msgstr "WC-"

#: src/PaymentGateway.php:209
msgid "App ID"
msgstr "支付宝 App ID"

#: src/PaymentGateway.php:211
msgid "Enter your Alipay APPID. 开放平台密钥中的\"APPID\"，授权回调地址："
msgstr "Enter your Alipay APPID. 开放平台密钥中的\"APPID\"，授权回调地址："

#: src/PaymentGateway.php:214
msgid "Private Key"
msgstr "应用私钥"

#: src/PaymentGateway.php:216
msgid ""
"Enter your App secret key. (rsa_private_key.pem 文件的全部内容，创建订单时使"
"用)"
msgstr "输入应用私钥，(rsa_private_key.pem 文件的全部内容)"

#: src/PaymentGateway.php:220
msgid "signing mode"
msgstr "加签模式"

#: src/PaymentGateway.php:222
msgid "Select the signing mode。"
msgstr "选择加签模式。"

#: src/PaymentGateway.php:225
msgid "Public Key"
msgstr "公钥"

#: src/PaymentGateway.php:226
msgid "Public Key Certificate"
msgstr "公钥证书"

#: src/PaymentGateway.php:230
msgid "Alipay Public Key"
msgstr "支付宝公钥"

#: src/PaymentGateway.php:232
msgid ""
"Enter your Alipay public key.（开放平台密钥中的\"支付宝公钥\"，验证支付结果时"
"使用）"
msgstr "输入您的支付宝公钥开放平台密钥中的\"支付宝公钥\""

#: src/PaymentGateway.php:235
msgid "alipayCertPublicKey_RSA2.crt Path"
msgstr "alipayCertPublicKey_RSA2.crt 证书"

#: src/PaymentGateway.php:237
#, php-format
msgid ""
"Enter the absolute path of alipayCertPublicKey_RSA2.crt, this is your "
"website root path: %s"
msgstr ""
"请输入alipayCertPublicKey_RSA2.crt 路径的绝对路径，这是您的网站根路径：%s"

#: src/PaymentGateway.php:240
msgid "alipayRootCert.crt Path"
msgstr "alipayRootCert.crt 证书"

#: src/PaymentGateway.php:242
#, php-format
msgid ""
"Enter The absolute path of alipayRootCert.crt, this is your website root "
"path: %s"
msgstr "请输入alipayRootCert.crt 文件的绝对路径, 你网站的根目录路径为： %s"

#: src/PaymentGateway.php:245
msgid "appCertPublicKey.crt Path"
msgstr "appCertPublicKey.crt 证书"

#: src/PaymentGateway.php:247
#, php-format
msgid ""
"Enter The absolute path of appCertPublicKey.crt, this is your website root "
"path: %s"
msgstr "请输入 appCertPublicKey.crt 的绝对路径，这是您的网站根路径：%s"

#: src/PaymentGateway.php:250
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: src/PaymentGateway.php:251
msgid "Enable debug mod"
msgstr "启用调试模式"

#: src/PaymentGateway.php:253
msgid "If checked, plugin will show program errors in frontend."
msgstr "如果启用，会在前端显示详情的错误信息。"

#: src/PaymentGateway.php:261
msgid "Exchange Rate"
msgstr "汇率"

#: src/PaymentGateway.php:263
#, php-format
msgid ""
"Please set the %s against Chinese Yuan exchange rate, eg if your currency is "
"US Dollar, then you should enter 6.19"
msgstr "请设置 %s 转人民币的汇率，例如您的商店货币时美元，请填写 6.19"

#: src/PaymentGateway.php:278
msgid "Return to payments page"
msgstr "返回付款页面"

#: src/PaymentGateway.php:297
#, php-format
msgid ""
"Alipay is enabled, but the store currency is ·not set to Chinese Yuan. "
"Please <a href=\"%1s\">set the %2s against the Chinese Yuan exchange rate</"
"a>."
msgstr ""
"微信支付已启用，但是您的商店货币不是人民币，请<a href=\"%1s\">设置 %2s 转人民"
"币的汇率</a>。"

#: src/PaymentGateway.php:392 src/PaymentGateway.php:393
#, php-format
msgid "Pay for order %1$s at %2$s"
msgstr "支付网站「%2$s」中的订单：%1$s"

#: src/PaymentGateway.php:490
msgid "Failed to send order to Alipay, please contact us."
msgstr "无法发送订单到支付宝，请联系我们。"

#: src/PaymentGateway.php:522
msgid "Please open alipay and scan this qrcode."
msgstr "请打开支付宝并扫描此二维码。"

#: src/PaymentGateway.php:543
msgid "Successfully submitted order!"
msgstr "订单提交成功！"

#: src/PaymentGateway.php:545
msgid ""
"Please verify the payment information above and click the button below to "
"pay via Alipay."
msgstr "请核对上面的付款信息无误后，点击下面的按钮通过支付宝付款。"

#: src/PaymentGateway.php:554
msgid "pay via Alipay"
msgstr "支付宝支付"

#: src/PaymentGateway.php:557
msgid "Check payment results"
msgstr "检查支付结果"

#: src/PaymentGateway.php:628
msgid "Failed to process order, please contact us."
msgstr "无法处理订单，请联系我们。"

#: src/PaymentGateway.php:687 src/PaymentGateway.php:768
msgid "Failed to send query order request, please contact us."
msgstr "查询订单时出错，请联系我们。"

#: src/PaymentGateway.php:750
#, php-format
msgid "Refunded %1$s via Alipay"
msgstr "通过支付宝退款 %1$s"

#: src/PaymentGateway.php:756
#, php-format
msgid "Failed to refunded %1$s. Error message: %2$s"
msgstr "退款失败 %1$s，错误信息: %2$s"

#: src/PaymentGateway.php:787
#, php-format
msgid "Alipay payment complete (Alipay ID: %s)"
msgstr "支付宝支付完成(支付宝订单号: %s)"

#: wenprise-alipay-checkout-for-woocommerce.php:29
#, php-format
msgid ""
"Wenprise Alipay Payment Gateway For WooCommerce 需要 PHP %1$s 以上版本才能运"
"行，您当前的 PHP 版本为 %2$s， 请升级到 PHP 到 %1$s 或更新的版本， 否则插件没"
"有任何作用。"
msgstr ""
"Wenprise Alipay Payment Gateway For WooCommerce 需要 PHP %1$s 以上版本才能运"
"行，您当前的 PHP 版本为 %2$s， 请升级到 PHP 到 %1$s 或更新的版本， 否则插件没"
"有任何作用。"

#~ msgid "Proceed to Alipay"
#~ msgstr "到支付宝付款"

#~ msgid "Online Payment"
#~ msgstr "在线支付"

#~ msgid ""
#~ "Please complete the payment on the newly opened Alipay page. If the page "
#~ "does not automatically jump, click the button below to inquire according "
#~ "to the payment result."
#~ msgstr ""
#~ "请您在新打开的支付宝页面上完成支付，如果页面没有自动跳转，根据支付结果点击"
#~ "下面按钮查询。"

#~ msgid "payment successful"
#~ msgstr "支付成功"

#~ msgid "Payment failed"
#~ msgstr "支付失败"

#~ msgid "Redirecting to alipay..., please wait a moment"
#~ msgstr "正在重定向到支付宝，请稍候…"

#~ msgid "Redirecting to alipay, please wait a moment..."
#~ msgstr "正在重定向到支付宝，请稍候…"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "The absolute path of alipayCertPublicKey_RSA2.crt, this is your website "
#~ "root path: %s"
#~ msgstr ""
#~ "alipayCertPublicKey_RSA2.crt 文件的绝对路径, 你网站的根目录路径为：%s"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "The absolute path of alipayRootCert.crt, this is your website root path: "
#~ "%s"
#~ msgstr "alipayRootCert.crt 文件的绝对路径, 你网站的根目录路径为： %s"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "The absolute path of appCertPublicKey.crt, this is your website root "
#~ "path: %s"
#~ msgstr "appCertPublicKey.crt 的绝对路径，这是您的网站根路径：%s"

#~ msgid "Select the signing mode"
#~ msgstr "选择加签模式"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "The absolute path of alipayCertPublicKey_RSA2.crt path, this is your "
#~ "website root path: %s"
#~ msgstr "alipayCertPublicKey_RSA2.crt 路径的绝对路径，这是您的网站根路径：%s"

#~ msgid ""
#~ "After payment successfully, if the order still shows unpaid, please "
#~ "contact us."
#~ msgstr "如果支付成功后，如果订单依然显示未支付、请联系网站客服进行处理。"

#~ msgid ""
#~ "If the payment is successful, if the order still shows unpaid, please "
#~ "contact the customer service of the website for processing"
#~ msgstr "如果支付成功后，如果订单依然显示未支付、请联系网站客服进行处理。"

#~ msgid ""
#~ "Enter your Alipay secret key. (rsa_private_key.pem 文件的全部内容，创建订"
#~ "单时使用)"
#~ msgstr ""
#~ "输入您的支付宝密钥(rsa_private_key.pem 文件的全部内容，创建订单时使用)"

#~ msgid "Pay for order #"
#~ msgstr "支付订单"

#~ msgid " At "
#~ msgstr "在"

#~ msgid "Enable Alipay Sanbox Mode"
#~ msgstr "启用支付宝沙箱模式"

#~ msgid "Awaiting payment."
#~ msgstr "等待支付。"

#~ msgid "Enter your Alipay APPID.（开放平台密钥中的\"APPID\"）"
#~ msgstr "输入您的支付宝 APPID（开放平台密中中的“APPID”）"

#~ msgid "View details"
#~ msgstr "查看详情"

#~ msgid "More information about %s"
#~ msgstr "有关 %s的更多信息"

#~ msgctxt "the plugin title"
#~ msgid "The %s plugin is up to date."
#~ msgstr "插件 %s 已更新。"

#~ msgctxt "the plugin title"
#~ msgid "A new version of the %s plugin is available."
#~ msgstr "您的插件 %s 有新版本可用。"

#~ msgctxt "the plugin title"
#~ msgid "Could not determine if updates are available for %s."
#~ msgstr "无法确定%s是否有更新。"

#~ msgid "Unknown update checker status \"%s\""
#~ msgstr "未知的更新检查程序状态 \"%s\""

#~ msgid "There is no changelog available."
#~ msgstr "没有可用的更新日志。"

#~ msgid " Alipay Sanbox Mode"
#~ msgstr "支付宝沙箱模式"

#~ msgid ""
#~ "Alipay sandbox can be used to test payments. Sign up for an account <a "
#~ "href=\"%s\">here</a>"
#~ msgstr "支付宝沙箱可用于测试付款，在<href=\" %s\" >这里</a>注册一个帐户  "

#~ msgid "Enter your Alipay Partner Number."
#~ msgstr "请输入您的支付宝 APP ID"

#~ msgid "Enter your Alipay secret key."
#~ msgstr "请输入您的应用私钥"

#~ msgid "Enter your Alipay Seller Email."
#~ msgstr "输入您的支付宝公钥"

#~ msgid "Shipping Fee"
#~ msgstr "快递费"
